（警告）大家有冇生理/心理準備應付音波炮？

呢個武器運動都未出過，聽日好大機會派上用場，大家要有心理準備

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

.

推

push

會點?

震到暈同嘔
google 下

點算

咪要有心理準備應付

耳塞

呢件野要好強電力推動 一定會駁大車電

部電車冇撚左就

未必得，可能好高分貝
要再自己揞耳仔

會同銳武一齊用

耳塞係完全冇撚用

保持距離/離開佢嘅射線係唯一方法

參考

好多人返夜架,一陣嘈醒哂班街坊出黎

班狗真係弱智

側邊D POPO無事嘅？

戴咗防護裝置/係前面冇事掛？

真？有冇圖？

圖?

香港高樓十廈密集，會唔會震碎啲玻璃？

帶定入耳式耳機 當然耳塞最簡單 但唔係個個買得切

140db－40db都係無咩用
你當好似飛機起飛咁嘈

帶鑊出街。concave 面聚焦反射

帶鐵鑊

降躁應該ok

我信sony

咪傻喇當普通大喇叭咩

有方向性
即係你隔離條友用大聲公向住前面講野唔係對住你就冇咩影響咁
好似係

studio嗰啲吸音棉有無用

冇，射到身會震動你體內液體

入耳式耳機同耳塞都得就唔會拎黎做武器喇

唯一方法衝上去！

微波

射返一個反相波去cancel wave

好似直接震你耳膜，耳塞都無用

外國都少岀
香港岀上得頭條
酷刑

火魔法師搞唔搞得掂

其實帶隻鑊破唔破解到？
音波可以反射

可能得，有無物理達人

知唔知啲狗帶咩

無理由佢地聽唔到

震撚埋啲記者/平民喎屌你
不過佢水炮車射落記者度都冇事，就真係冇咩野冇可能

如果頂到嘅話一定要頂住出魔法
果時唔會有狗衝出嚟

有冇啲野可以反射返

佢一出嚟就攻未無事，唔好俾時間佢setup

咁大功率整要固定，大家唔好打陣地戰，建築物轉個彎都無用啦。

個人覺得未來會係政總上面射落黎，打留守夏愨道既手足，因為睇落無咁暴力。

仲有失禁

企喺後面？

利申： 冇讀physics

以前雨革前果時好似show過一次係狗嘅演習。

鑊唔知密度夠唔夠高，但一定有幫助

導向性

如果真係出 班狗會有咩護具？

我估個結果同用鑊擋水炮車一樣

咁啲狗自己點防

佢能力降黨鐵或巴士裏面嘅蚊型躁咋

水炮有衝擊力
音波好似無，加上聲音喺好似波浪咁四散，感覺上應該擋到反射度，但效果喺點就唔知

應該可以頂到佢走到佬，防晒就冇乜可能喇

音波係可以反射
有無物理撚講講

燒左個音波炮發射器有冇用

我反而覺得佢會出電叉

爆炸點算？

無知一問，黑警有呢樣野?

震廢老票倉，一係狗宿舍，無一個無辜

五個勇士散開，一人一枝酒，是但一個中都已經搞掂

btw 有無物理人答到鑊、煲、煎pan之類做唔做到防具？

會唔會teamkill

如果係市區/民居附近可能唔敢用

點解班狗會無事？佢地有咩防裝？

問題依家平時銳武係後面慢慢行你都吹佢唔脹

小心!!!唔建議戴耳機 一來作用不大 二來容易有臥底滲入
離開射程範圍為優先

佢枝嘢係方向
例如前方扇形45°咁
其他方位唔會有事

美國特工都比人震撚到耳仔流血。。。

點解有人覺得塞住隻耳就可以破解到。。。

所以要而家講定

Sounds emitted from the LRAD can be reflected back to the source by using a flat solid object.

要睇天時地利人和
警犬依家開槍好爽手

最怕唔夠膽係度出

差唔多係咁
不過個聲波更集中

仲要耳仔流哂血

警犬會喺隔離隨時開槍

佢哋會有嘢唔敢？咪玩啦

細部可以隨身帶(但好快冇電
大部可以放上武銳裝甲車(本身用法

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

唔使防具
你當佢係聲波版水炮車就係
唔企佢前面就冇事

黑色好難入手邊到買 買左幾耐

唔會
除非有狗走去部機前面

去五金鋪 aeon 買定d耳塞

我見好多手足恐慌音波炮

但係其實呢件野喺美國都頗為普及 好多時係出水炮催淚彈之前先出佢 佢嘅好處係用完冇手尾跟

我有一個師兄喺大學開派對太瘋狂 警察用佢來驅散 係裝甲車上面安裝的LRAD 相信同香港同款

雖然唔知美國係咪開細啲 但係我朋友淨係聽覺不適 內裝完全冇感覺 相信冇催淚彈咁危險

所以我傾向覺得警察唔用係因為冇乜用 唔係因為太勁

射程範圍幾大？

剪pan攻守兼備

上面有巴打講咗幾個地方疑似有
另外，其實呢期成日出現嗰架「銳武裝甲車」
一樣有音波砲
詳情自己google，2009年已經有

最少都有100m

有時啲人講嘢高音啲都隔唔到

Team kill
班狗攬實頭盔唔放仲有位戴護耳咩

Btw矽膠耳塞好用

買啲航空用既耳罩
有效減少40-50db

應該戴防護裝置/企係後面冇事

耳塞只會頂到少少同埋遠距離, 入咗射程普通民用裝備一定頂唔到, 要靠哨兵同寧活走位

另外如果有鬼, 開音波啲鬼一定會逃離射程範圍或者出特殊防具, 某程度上可以反過嚟利用鬼幫我哋掃雷

用水可以

暫時未諗到點破佢
可能可以帶定野拉個手足翻嚟

召喚火雨術

普通市民點?

好似未做好

得走，除非帶咗防具

咁貴嘅武器多數會mount落裝甲車頂, 不過都唔好忽略會moumt係普通pickup truck或者其他車輛嘅可能性, 大家留意下popo啲新玩具

咁咪好易傷到平民

可以咁講

Sony 有現貨 睇完大j介紹就買

明唔明ANC係咩原理ga

距離越遠, 聲波能量會幾何級下降

有無得開大喇叭或者大聲公反佢？

實唔夠力抗

唔好諗用民用喇叭去對付車載防暴武器

掟爛佢

有指向性唯有企闊啲減底傷亡

主動式抗噪軍用耳機 comtac3/4果d都無用

耳塞ready

Push

一開始對水炮車冇乜反應 反而對呢個淆淆地 講到震內臟

應該無咩用。始終佢係好誇張嘅震動

睇一睇搞到大家又淆

無得防就算，震撚死我囉

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

好似老解咁，講左四個月都未出

買咗八年

有方向性

萬一出咗大家冇防備過咁點？

點解好似好多人都無讀物理

可能聽日就出

推 俾多啲人有心理準備

band房 爆amp甘？

點解咁多fake news, 害死好多人！

召喚火魔法師

如果我係一路喺屋企 有popo喺條街度向天呈45度角發射 而我又係屋企半徑範圍內 係屋裏面會唔會有問題？

人地理撚得你屋企有冇問題
驚就唔好住果度

由2014講到2019
嚇鬼咩屌你老母

你真心？

屋企啲玻璃會唔會震爛埋㗎 有冇保險賠？
間屋就嚟退租 點同業主交代？

sony降噪有冇用?

cls 點解咁多人唔明部車嘅效用

真膠定假膠

你當佢大型喇叭？？？
佢個原理係製造一啲音波出黎令你去腔內共鳴震動之類。防唔到。 內臟都俾佢震到痛，會有好多後遺症。

你地當玩？

咁犬自己點防 冇差別攻擊?

咁姐附近d 居民都唔會受影響？

推俾多啲人保護自己

我擔心閃光彈多啲

聽到我好爽

屌你就咁聽都有啲想死

賀佢老母！！一齊著全黑翻學！

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

中三phy好似冇教

聽佢咇咇咇同時feel到心跳加速

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

催淚彈有影響都照用喇
佢理撚得居民咩

佢應該指架裝甲車

想問如果人係起屋企裏面 距離發射點斜61米 （起半徑範圍內）個人會唔會有事？

枝炮係定向武器
唔好企喺佢前面就得

震埋隔離啲平民就真係民意逆轉

唔會囉 大家都只會投訴POPO亂用

一定會
不過你要睇佢開到幾盡

香港警察擁有兩部共 76.5 萬的「音波泡」，有效距離達 600 米。以中環計，若在舊立法會大樓（現時終審法院）外使用這個音波炮，受影響範圍可遠至金鐘統一中心。

唔係個個有
而且差佬玩幾大冇人知
枝嘢最大持續power係140db

屋企起半徑範圍內 咁應該點算？

差佬以前講過唔會用嚟鎮暴
因為一開就個個中招
外國好多單係畀示威者/市民集體控告返差佬

但依家難講

恐怖份子要配合架車用，所以要反恐怖襲擊路障，反恐怖油漆彈。

匿埋喺係屋企都唔安全

退去有民居既地方

講真好多嘢聽日會首見

反射

搭飛機戴耳塞都仲聽到其他人講野啦
點對付音波槍呀

咁...巴打你自求多福吧啦
去第二區book間酒店避開囉

隔住mon都覺得暈

會唔會聾？

其實咪睇小部銳武裝甲車
佢本身係冇武裝
但係可以加好多option上去

第一:車尾高清360度cam

車尾白車嗰枝嘢，可以伸縮

第二:推土剷

圖係玩具車仔，但現實係有呢個option，相信裝完可以秒殺7成路障

第三:音波炮

此post topic

第四:流動槍台

邊行邊開槍大家明

香港警察使用音波炮高達 150db，即使抗噪耳機最多完全扣減 40db，噪音仍然在一個難以接受的水平。

如果你喺屋企嘅話耳機就有用啲 可能去到你屋企已經減到 100db 用埋耳機就最多再減到60db
再加閂門窗嗰啲應該會好好多
但係就唔可以當sony無敵就唔驚 輕視佢

不過佢真係要用嘅話，唔只係得你一個會受影響啦。 到時再算。

班狗唔係未搞過街坊，催淚彈都咁係民居放，驚咩音波炮，到時又賴落示威者到，話佢地掉磚，迫不得已先放，咁就帶過咗，無腦藍絲佢索幾多煙都唔會邊黃，嘔下可能話黑警幫佢地清腸胃都唔出奇。

咁啲狗點頂？

嘥氣啦
啲水炮車都仲行得走得啦

按照佢哋嘅痴線程度 實會開到大一大

咁多人係無讀過初中物理定咩
帶耳塞有撚用

無用㗎
就當你個鑊真係擋曬
側邊嘅聲波照可以繞射過嚟

利申中三物理，有錯請大大力屌夾負皮

佢震埋內臟戴耳塞有撚用咩

睇過好似台仔講話用beats耳機

wavelength 太大，會繞射

真係成個區都屌鳩差佬

你用呢種會震跌 梗係用耳筒式

無知一問 附近啲狗有咩應對

造destructive interference

份糧包埋掛

佢開到最盡嘅話係真係可以令近嘅人好快死
不過佢應該只係會開到可以令示威者走姐 ，但係香港環境完全唔適合用音波炮，
我唔信佢真係會用。
聲響大時如同把示威者置於飛機引擎旁，被擊中者輕則頭暈耳鳴， 重者失禁，甚至引發心臟血管病致死。

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

聽日點都要衝一次
之後先再鬥長命

記住掩耳同埋張開口！

負責禁制嗰隻狗咪要一齊賴野

軍用級降噪 開著機就可以擋到
但成本好高Ching

應該唔係 係後面應該冇事

起下底先嘛

冇。可以考慮裏面帶入耳式耳機(最好耳道式)，再外加耳罩式耳機。應該可以降低好多。入耳式耳機要剪線，咁耳罩式耳機才不會漏音發揮最大功用。如果有藥房，萬寧或watson，可能買到耳塞，就不需要入耳式耳機。平時有用3M耳塞，覺得效果幾好，但是在英國訂，香港買唔到，遠水救不了近火。

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

一早準備好耳塞，不過唔知有冇用

耳塞是保護聽覺。警察使用時也必須配帯。音波炮應該冇吹得吒咁勁。什麼共振內傷，個人有限知識，覺得應該是廢話，因為靠聲波並不是有效把能量輸入人的身體去造成損傷(耳膜除外)。記著距離是最重要，因為能量散失會很快(1/distance^2)。假如是陣列式，干涉會令某D位置的峯位大大増加，同時也會令一D位罝完全零壓，巴士𢇃打可以走走位試試。

中咗會點？

Destructive interference是指位相差180度，造成波幅降低。唔知你想表達咩。

其實主動式降noise，效用不大。原理上可行，實際要做到是另一回事。要先接收聲音訊號(先不考慮mic的Clipping)，還要考慮燥音源進入耳路徑和耳機音源的路徑，然後產生180phase difference的訊號，還要計算需要波幅，實在很難。你講比做容易得多。

其實只是"講比做容易得多"，不小心多了"你"，無意冒犯。

産生共掁不容易，每件物件(人)都不會一樣。用聲音去傳送能量，再由人體吸收，再對人體造成傷害，唔係有效方法(耳膜除外)，老實講有點天荒夜談。

小心保護耳朵。

火魔法

一定冇可能， inverse square law。600米距地離太遠，純計energy都覺得天荒夜談。我估有效(唔係聽到嘅距離)範圍，唔知有冇10M到20M。

祝各位武運昌隆

點解仲個個話戴耳塞都話震埋內臟
戴個耳塞啲內臟爛曬有乜用

都話冇可能，你唔信都冇辦法。呢類嘢只對耳朵有效，唔好將呢類嘢同大型爆炸的産生的壓力相比，大型爆炸的産生的壓力是根本不同級數。

遠距離好過無, 近距離咩都死

你走左啦 硬食咩

佢係玩 "共鳴", 唔好諗咩耳塞. 要盡快有天才解決到.

Bose 700 靜音耳機可以頂倒